---
title: Studio
description: A PHP package for extracting named colors from an image.
order: 4
image: 
---

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Certe, nisi voluptatem tanti aestimaretis. Falli igitur possumus. Duo Reges: constructio interrete. Quis est, qui non oderit libidinosam, protervam adolescentiam? Invidiosum nomen est, infame, suspectum.

Quo studio Aristophanem putamus aetatem in litteris duxisse? Respondeat totidem verbis. At multis malis affectus. Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Stoicos roga. Sed potestne rerum maior esse dissensio? Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit. Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat?

Qui convenit? Et nemo nimium beatus est; Praeclare hoc quidem.

Ergo, inquit, tibi Q. Odium autem et invidiam facile vitabis. Nihil enim hoc differt.

Quae cum essent dicta, discessimus. Sed ad bona praeterita redeamus. 

